Minulí prázdniny byly nejzajímavější. Jezdila jsem se k mořu v Bulgarsko. Tam jsem se opalovala. Ve večeru chodila jsem se do klubu a taky na prochazku. Jezdila jsem se do akvaparku s kamarády. B byl koncert, líbi se mi tam. () Ja a moji kamaradi chodili do historickích měst. Oni je krasný. Taky přijeli kamarady z Itavii a ja býla ráda je vidět protože neviděla jich už dva roky.
